做左小白臉二年幾，你問我答

我唔係雞
係有j 紅巴

關我撚事啊屌你老味

關我撚事屌你老母

幾錢一個月